「轉載」土耳其網紅「撒鹽哥」餐廳表演失控釀災

據悉，撒鹽哥的餐廳「Nusret Etile」為招攬生意而安排聘請調酒師來進行特技火焰表演，事發當晚九點左右，其中一名工作人員在表演過程中發生了失誤，使得火勢突然竄起，一大團火焰延燒至圍觀的群眾，造成四名國外遊客以及兩名店員燒傷，甚至奇墜燒傷程度相當嚴重。

事故發生一開始，所有的顧客皆圍坐火焰表演的吧台附近觀看演出，但當調酒師點燃酒精的過程中，火焰竟失控而騰空，火勢快速延燒到吧台旁的顧客。調酒師助手見狀即刻水倒在火焰上撲滅，結果火不但沒滅，反而越燒越大。餐廳內個人與店員皆四處逃竄，尖叫聲連連，場面相當混亂。

特務on J

睇到都想笑

啲火勁快